如果12月頭去日本，除左北海道邊度有雪景

12月係咪無得去立山黑布？

想睇落住雪浸温泉住旅館
試返啲真正日本和食
除左北海道仲有邊到?

新潟

我都知
咁12月去日本去大阪是咪唔理智